有冇人同我一樣好唔鐘意康寶萊

成鬼日都有人sell,如果你個人係正正常常健健康康使鬼買呢啲嘢，啲人先煩，啲人仲諗住食呢啲產品就可以健康，我唔好俾多啲時間做運動，成班友食呢啲嘢諗住走捷徑
人唔作出犧牲就唔會得到任何收穫，做多啲運動都好過比你班hihi sell左sell右，洗埋啲唔應該洗嘅錢

身邊有個康寶萊同學 見佢比人洗唒腦真係好慘

D product 係勁，用金錢研發出黎
但個sale channel 係極反感

如果一個耶撚都搞埋康寶萊會點

佢地唔止sell product
仲會叫你入佢個行
話自己賺幾多幾多

其實佢地係似教會
乜嘢都多謝公司、我地畀啲掌聲我地公司
同乜都係感謝主或者話係神嘅旨意差唔多
好痴線 親戚拉過我去一次佢地啲活動
個時真係覺得好恐怖 想快啲逃離現場

果果都係因為錢入去做，又唔知自己賣啲產品同每個人個身體去衡量，仲睇埋啲唔知乜嘢博士扮晒專家，重點係佢哋多數都唔係註冊營養師，一味話減到肥就叫你食，你係減到人哋肥，但係整壞左人哋身子自己都唔知，成班懵撚

有冇方法執左佢

成間野都有問題

amway d fd

好人好者唔洗sell都有人買

見啲fd一飲就會做埋 係咁sell

我有時睇見都唔高興，啲人又唔係專業人士就開粉呀整餐單呀，到有事真係自食其果

好似邪教咁 日日都有啲咩金句

有啲人食，我真係冇乜所謂，唔好盲崇，好多係為左錢，又賣乜又賣物，比咩人食都唔知，由客人自生自滅，食到over哂都唔知

你食 你減肥 唔關我事
但好多係做埋傳銷咁 係咁sell 講到人人都啱食 實減到咁 其實好不負責任 有啲人可能未必啱咁食